\section{Aufgaben der letzten Besprechung}
\begin{description}
	\item[Treffen mit dem Betreuer] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \halfcheck\\ Wurde angefragt, genaue Planung eines Termins verschiebt sich aufgrund der Feiertage
	\item[Kleinere Anpassungen] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \fullcheck\\ Fehler wurden behoben und Statistiken erstellt. Einige Anpassungen an den Statistiken können noch vorgenommen werden.
	\item[Wochenbericht]\hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \halfcheck \\Beatrice muss ihren noch ergänzen :( 
	\item[YouTrack] \hfill \todoperson{Katja} \fullcheck
	\item[Protokoll] \hfill \todoperson{Beatrice} \fullcheck
	\item[Nächstes Treffen] \fullcheck
\end{description}

\section{Beschlüsse und Anmerkungen}
\begin{description}
	\item[Meilenstein Projekt-Zwischenabschluss] \hfill\\ 
	Der Meilenstein wird mit dem Treffen durch den Betreuer erreicht. Der Projektabschluss wurde bis auf kleinere Anpassungen fertig gestellt.
	\item[Weiteres Vorgehen] \hfill \\ 
	Abschlusstreffen mit dem Auftraggeber mit anschließendem Abschicken der Dokumente für den Projektabschluss und das Abnahme Bestätigung. Weiteres dann im nächsten Semester.
\end{description}

\section{Qualitätssichernde Maßnahmen}
Besprechung möglicher auftretender Risiken und Absicherung der Qualitätssichernden Maßnahmen 
\begin{description}
	\item[Review und Dokumentation] \hfill \halfcheck\\
	Wochenbericht wurde weitestgehend fertig gestellt. Es fehlen noch Anmerkungen zum Vergleich der Grammatik zweier Automaten und zur Umsetzung der Potenzmengenkonstruktion. Alle für das Projektmanagement benötigten Dokumente wurden (weitestgehend) fertig gestellt. Der Zeitplan wird eingehalten.
	%Überprüfung und ggf. Anpassung des Zeitplans und der Meilensteine. Dokumentation des aktuellen Stands und detaillierte Planung des nächsten Sprints.
	\item[Risikoanalyse] \hfill \fullcheck \\ 
	Keines der Risiken stellt momentan ein Problem dar. 
	%wöchentliche Analyse der definierten Risiken. Frühzeitiges Erkennen und Bekämpfen aufkommender Probleme.
	\item[Teamarbeit] \hfill \fullcheck \\ 
	Absprachen haben gut funktioniert und beide Mitglieder sind auf demselben Stand. 
	%Pair Programming wo dies sinnvoll ist, Teilen von Erkenntnissen und Abgleichung des Wissenstands. Korrekturlesen der schriftlichen Ausarbeitung des jeweils anderen.
	\item[Testen] \hfill \halfcheck \\ 
	Algorithmen wurden teilweise durch Statistiken getestet. Es besteht keine 100\%-ige Testabdeckung. Die Statistiken sollen durch eine Überprüfung von Automaten mit Epsilon-Übergängen und Sequenzen ergänzt werden.
	%Durchführung von Unit-Tests und Integration-Tests. Implementierung und Nutzung einer Testumgebung (Nutzeroberfläche) zur Darstellung von Ergebnissen.
	\item[Rücksprachen mit dem Auftraggeber] \hfill \fullcheck \\ 
	Ein Abschlusstreffen mit dem Betreuer wurde angefragt.
	%Regelmäßige Besprechungen mit dem Betreuer, um den aktuellen Stand mit den Erwartungen abzugleichen und Missverständnissen vorzubeugen.
	
\end{description}

\section{Aufgabenverteilung und weiteres Vorgehen}
\begin{description}
	\item[Ergänzung Statistik] \hfill \todoperson{Beatrice, Katja} \\
	Die Statistiken sollen um die Überprüfung von NEAs mit Epsilon-/Sequenzen ergänzt werden um ein vollständiges Testen der Umwandlung zu gewährleisten.
	\item[Abgabge Projektmanagement Dokumente]\hfill \todoperson{Beatrice}\\ Fertigstellung und Abgabe des Projektabschluss und der Übernahme Bestätigung
	\item[Wochenbericht]\hfill \todoperson{Beatrice}\\Nachträgliche Erstellung des Wochenberichts mit Erkenntnissen, Anmerkungen und Quellen zur Übersicht für den Teampartner und die spätere Erstellung der Studienarbeit.
	\item[YouTrack] \hfill \todoperson{Katja}\\Erstellung der Tickets für diesen Sprint
	\item[Protokoll] \hfill \todoperson{Beatrice}\\Aktuelles Protokoll verfassen und abschicken 
	\item[Nächstes Treffen] Entsprechend der Wünsche des Auftraggebers
\end{description}


